Patches van bush en alleenstaande bomen hier en daar gerookt en glowed nog en de huizen naar Woking station werden versturen torenspitsen van vlam in de stilte van de avond.
Er was niets veranderd behalve dat en een vreselijke verwondering.
De kleine groep van zwarte spikkels met de vlag van wit waren geveegd uit bestaan, en de stilte van de avond, dus het leek me, nauwelijks was gebroken.
Hij kwam bij mij dat ik bij deze donkere gemeenschappelijk, hulpeloos, onbeschermde, en alleen.
Plotseling, als een ding van mij uit zonder kwam--angst.
Met een kracht zette ik en begon een struikelblok in de heide.
De vrees ik vond geen rationele angst, maar paniek terreur niet alleen van de Mars, maar van de schemering en stilte alles over mij.
Een dergelijke buitengewone kracht unmanning me het had dat ik liep te jammeren geruisloos als een kind zou doen.
Nadat ik had gedraaid, ik durfde niet terug te kijken.
Ik herinner me voelde ik een enorme overtuigingskracht dat ik werd gespeeld, die op dit moment, toen ik aan het heel rand van veiligheid is deze mysterieuze dood--zo snel als licht--zou sprong na mij uit de put over de cilinder en strike me down.
